[懷舊撚]最受歡迎超人係邊個

個人認為係超人迪加
最近先重溫完

迪加＋１

迪迦

tiga

Tiga

迪加

肯定係迪加